Make me feel that love is true

You always stand by my side
I don’t want to say goodbye

Make love

No war